[NIW聲明]扮民打狗刻意鳩改毛EE被屌出賣選民片段

唔係第一次惡意改片放網鳥！！！

typo：NOW TV

Now聽唔到 不過立場有

支持